Pokemon po出賣位置

已經3，4個月無開過 今朝iphone彈個咁既野出黎
（佢果22點真係好準 所以我加咗一堆保私隱）

大家真係最好逐個app關一次個定位功能先

Tui

九龍塘又一城1點啊

tui